有冇人成日請病假？

有時真係好唔想返工

我，真係成日病
有時唔想請但病到頂唔住

幾耐一次先算成日

我都比我上司搞到病
新工返左差唔多一個月 係間細房仔做野 佢仲日日唔戴口罩咳
搞到我都係咁好想咳 喉嚨勁唔舒服又抖氣好辛苦
我無時無刻都戴住口罩
但佢係個咁細既地方播毒 我D衫頭髮都污染哂
仲可能惹埋比屋企人
真係接受唔到 好後悔轉工 唔知quit唔quit好
我同事都話佢咳左好多年 都有比佢傳染過 但咁多年都慣哂
咁唔通我要因為呢份工搞到成日去睇醫生咩 真係好難接受
好想死